全民派一萬又如何！我要光復香港！時代革命！

記住！垃圾政府呢大半年點樣對我哋香港人！

派一萬又如何，香港人係唔會忘記呢大半年嘅一切！
黑警依然存在
政府依然崩壞
中共依然仆街
革命依然繼續

我哋要嬴
嬴到黑警收皮！
嬴到政府收皮！
嬴到林鄭收皮！
嬴到中共收皮！
嬴到香港獨立！
嬴到世界盡頭！

光復香港！時代革命！
香港獨立！唯一出路！

光復香港！

時代革命！

你咪撚要

香港獨立！

投放黃色經濟圈

不忘

立場facebook留言：廢除功能組別 投白票都唔投泛民 連登係鬼 泛民賣手足

唔記得lu
拉

拎嚟抗爭

On9

要咗都可以光復香港，冇衝突

推

唔要：革命
要：賣裝革命

Dllm

一萬全課革命用

資助1萬買勁裝！

咪就係
要政府錢正25仔

錢照收革命照做

追殺佢派3萬，用1萬黎買gear及用落黃色經濟圈

打錯字自隊一打

兩個腐皮狗

3個